夏日熱辣辣

好熱好熱

芒果奶西米靈涼透心

今日.. 好熱好熱
我落左茶餐廳 叫左一杯 ... 好耐都冇叫過既珍珠奶茶
我飲左一啖 我望住果杯珍珠奶茶
裡面有珍珠 有好多粒珍珠
我一路數 一二三四五六
我一路數 一路覺得好迷失 我好迷惘呀
我唔知道..我唔知道 究竟杯奶茶裡面
有幾多係奶 有幾多係茶
我不自覺 想起您
你已經離開左我
因為你話過 你唔鍾意人飲珍珠奶茶
你淨係...你淨係會飲楊枝甘露
你話你唔識欣賞 珍珠既大
你淨係喜歡...西米有西...
我...我...我無法忘記你..
我.... 我寫左呢首歌 送比您
希望你每一次見到珍珠奶茶既時候 都會記起我

咩事叫我

閪咪露